---
title: "جلسه ۱۳۱"
description: "رام‌های اندروید (ادامه)"
date: "1396-10-25"
author: "مریم بهزادی"
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster131.jpg"
readmore: true
---
[![poster131](../../img/posters/poster131.jpg)](../../img/poster131.jpg)

صد و سی و یکمین نشست شیرازلاگ در دانشگاه زند با ارائه آرمان علی قنبری برگزار شد. این نشست که در ادامه نشست جلسه قبل بود، آقای علی قنبری به صورت عملی کار با adb ، fastboot را آموزش داده و نیز در ادامه به نصب رام کاستوم در گوشی سامسونگ پرداختند.

نرم افزار heimdall نیز نرم افزار متن بازی بود که در ادامه برای فلش کردن گوشی های سامسونگ معرفی و آموزش داده شد.

